香港勁揪！復仇戰破日本 男子7欖奪金

香港男子七人欖球隊揚威雅加達！連續兩屆於亞運屈居日本隊之下的港隊一破夙命，今晚於決賽以14:0力壓日本隊，摘下港隊今屆亞運第八面金牌，追平港隊2010年奪八金歷來的最佳成績。

港隊傍晚於四強以19:7擊敗南韓闖決賽，今日面對宿敵，港隊開賽氣勢如虹，先有姚錦成達陣，港隊踢入加罰；臨完半場再有虎拿當尼達陣，港隊再入加罰，半場領前14:0。下半場日本隊未有進帳，港隊成功雪恨！

此外，香港女子隊於名次賽以45:0挫新加坡，最終排名第五。香港代表團於2010年廣州亞運奪八金，為歷來最佳；今次七欖封王，把港隊今屆獎牌數改寫成8金18銀19銅。

香港隊勁揪！

姚錦成
今晚又要打J啦

衝呀

真係犀利
希望奧運可以再創佳績

土炮

奧運難好多
不過香港勁揪

2020東京奧運
希望入到四強啦

唔知報紙會唔會報

點會唔報

唔會頭版先

希望可以
但無論點都一定會支持佢哋

直情今年入圍係黃金機會

希望有好成績

NZL AUS FIJ KSA SAM KEN ENG
真係好難
16強都收L哂貨

頭版：高鐵通車
不過點都會加返個heading係頭版到既

咁多個體育總會，欖球總會應該係全港唯一個可以搞得有聲有色，有長遠規劃既總會

絕對同意,可惜香港人冇乜點睇Rugby

第二會唔會係馬會？

盡力而為啦

香 港 勁 揪 ！
港
勁
揪
！

香港隊好野

唔算啦，都唔係體育總會
不過馬會對香港體育既貢獻絕對多過政府多多聲
政府唔阻礙體育發展已經好好